失業第三十五天

在家中就好像廢人一樣

YOU ARE NOT ALONE
你做邊行 最近多左INTERVIEW
今日一份 聽日一份

點解你咁好命水
都係office打下雜咁
你又邊行

飲食撚

飲食真係好似死水咁(商業區)
住宅區其實長期都缺人

唉公司執埋笠
好無助絕望

之前我都失左業一個月多
都係前排先搵到工
繼續加油搵工send多d CV

好快都會你一樣 you are not alone